\begin{question}[section=1,subtitle={Gründe für niedriges Vertrauen},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
\item System on a Chip: (alle Komponenten auf einem Chip), ein Chip für alles.
\item Interface design: Komplexe Systeme $\Rightarrow$ einfaches Interface, keine Verwirrungen
\item Operator: das System benötigt Interaktion von Operator.
\item Documentation: das System ist gut dokumentiert.
(Fehlerquelle wenn schlechte oder keine Dokumentation)
\item Komplexität: ist immer schwer handhabbar.
\item Systemstruktur: ungünstige Systemstruktur (unpassende Komponenten) 
\item low dependability of components: das System ist nur so stark wie das schwächste Glied.
\item Kein System ist \SI{100}{\percent}-ig sicher.
\end{compactenum}
\end{solution} 
